
---  
[source: シティーハンター 279.ハートマークの逃がし屋!?の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3352)  

1.前のシリーズの王女様の話は全くもって記憶に無かったが、この運び屋のクライマックスは覚えてるwやっぱり香が1番！！    2018/12/26  


2.XYZの伝言板でお互いが上手いこと自己紹介してるのが結構洒落てるな。    2018/12/26  


3.リョウちゃんひとりだと、その日暮らしで生活出来なそうだから、香ちゃんみたいなパートナーが必要なのかもw 今回の扉絵もワイルド♪    2018/12/26  


4.香ちゃんとみゆきサン似た者キャラでおもしろい！ 2人に圧倒されて獠ちゃんやや引き気味（笑）    2018/12/26  


5.守銭奴の美女！新しい！    2018/12/26  


6.伝言板に当時アシスタントだった井上雄彦先生と梅澤春人先生の名前があるwww …女とったって、これホントの話？！！？    2019/03/02  


7.リアルな依頼料の金額が話題になるの、珍しいよねぇ    2019/12/12  


8.み～んな金がないのが悪いんだぁ！(香談)    2019/12/23  


9.みゆきちゃん、キャラも見た目も個性があります。今までリョウが引き立つようにか（？）依頼人は常識的な人が多かったかも。今まで一番ぶっ飛んでたのはわたし的にはCHを取材したがる葉子さんかなー。    2021/02/21  


10.前シリーズのヒロインがスタントで乗ってたのもR32だった。この時代いかにこのクルマが人気だったかが伺える。    2023/07/17  





